<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='cronusTalk1' command='talk' name='Parle à Cronus.'><args>
      @cronus_happytalk CRONUS: As-tu vwu le vwert wver allant wvevrws le wverre en wvevrwre vwert ?
      @meenah_annoyed MEENAH: ...
      @cronus_huh CRONUS: GLO8ES.
      @meenah_annoyed:#38? MEENAH: kwa
      @cronus_bored CRONUS: je tai vwue approcher, et javwais cette phrase daccroche toute prete.
      @cronus_angry CRONUS: mais bizarrement jai decide de commencer cette discussion avwec un vwirelangue ?
      @cronus_upset2:#les-V-sont-durs#ils-sont-durs-et-personne-ne-comprend#(les-W-aussi) CRONUS: bravwo ampora, commencer la discussion avwec une phrase daccroche de la mort qui contient sept v consecutifs.
      @meenah_idle MEENAH: quest ce que euh
      @meenah_talk MEENAH: ta phrase daccroche de la mort allait etre
      @meenah_annoyed:#non MEENAH: ou devrais je vraiment demander
      @cronus_bored:#plus-AUCUNE CRONUS: soupir, oublie, ca na plus AUCUNE importance, cest foutu maintenant.
      @cronus_talk CRONUS: je tai vwue te pavwaner dans ma direction, avwec ton courage imposant et ton assurance, pour la premiere fois depuis, combien de temps ?
      @cronus_bored CRONUS: et je me suis un peu excite. jallais tout defoncer avwec cette phrase, mais, jimagine que rien na change ?
      @meenah_idle MEENAH: je pense pas
      @meenah_happytalk MEENAH: on dirait que tu es toujours le barde de jen fais trop
      @cronus_angry CRONUS: oh, bien. tu as toujours su comment remuer la fourche dans la plaie.
      @cronus_angry:#type:ustensile CRONUS: en fait, vwous les filles etes plutot douees pour remuer vwos ustensiles respectifs.
      @cronus_sad2 CRONUS: les mecs aussi, maintenant que jy pense. je peux te poser une question ? pourquoi vwous autres stereotypes pretentieux aimez etre si cruels, specialement envwers les artistes sensibles ?
      @meenah_talk MEENAH: donc si je comprends bien meme apraie un milliard de revolutions ici avec une cargaison de fantomes de mioches eligibles a la drague
      @meenah_wink MEENAH: tu nes encore arrive a rien
      @cronus_huh CRONUS: dabord tu remues la fourche, puis tu lutilises pour farfouiller dans ma vwie privwee ? cest vwraiment tres chic de ta part, meenah.
      @cronus_bored CRONUS: sans faire plus de commentaires la dessus, (parce que franchement, SERIEUX ? cest tres impoli), je dirais que ca devwient tres frustrant apres les premieres eternites a essayer de comprendre ce que les gens RECHERCHENT. je vweux dire, dans NIMPORTE QUEL quadrant. 
      @cronus_talk CRONUS: alors, sil te plait ne dis a personne ce que je vwais dire, mais toi et moi nous savwons que quasiment tous ces gens devwraient se sentir honores de sortir avwec quelquun comme moi.
      @cronus_smug:#tu-devrais-fourrer-ta-fourche-la-DEDANS CRONUS: a quoi ca sert detre noble et tout, et de ne meme pas legerement rabaisser les gens avwec qui je sors alors quils sont situes plus bas sur le spectre. je vweux dire, serieusement, combien de preuvwes supplementaires dois je apporter pour que tout le monde voit que je suis un type vwraiment cool, progressiste, decontracte, qui ne prend pas lordre social au serieux ou qui ne croit en aucun stereotype ? dabord, comme si lhemospectrum netait pas PLUS que depasse. 
      @cronus_talk:#en-tout-cas-j-ECOUTAIS-les-musiques-que-tu-aimes#est-ce-que-ca-compte-? CRONUS: je nai meme JAMAIS vwraiment evwoque mon haut statut social. ce nest PAS important pour moi, mais je pense que les autres sont peut etre toujours intimides par ca ? ils me mettent surement sur un piedestal, en depit de toutes mes garanties sur le fait que ma noble lignee est une chose a laquelle je ne pense jamais vwraiment. genre, non mon pote, je suis comme vwous, on rit aux memes blagues, on ecoute, enfin, en general, les memes musiques...
      @cronus_angry:#chats#chatons#tares#rejets#brise CRONUS: tous ces chats et chatons, je te le dis. ils sont toujours attires par les tares et les rejetes. tu dois etre 8RISE dune quelconque facon pour avwoir un peu dattention concupiscente. 
      @cronus_sad2:#sensible#ecoute#poesie#musique#la-pour-eux CRONUS: ils ne semblent jamais accorder ne serait ce quune journee a un type sensible, qui ecoute les gens, et qui reste fidele a sa poesie et sa musique, et jimagine… quelquun qui essaye seulement detre la pour eux.
      @cronus_happytalk CRONUS: toutefois, le bon cote de mes nombreux rejets est que ca ma aide a creer une liste privwee des gens qui sont objectivwement atroces, que je serais heureux de partager avw...
      @cronus_surprised CRONUS: meenah? ou es tu passee ? 
      @cronus_huh CRONUS: merde, elle est partie pendant que je disais des trucs.
      @cronus_sad2 CRONUS: jai tout foire en un temps record
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='cronusTalk2' command='talk' name='Demande à Cronus de se joindre à toi.'><args>
      @meenah_annoyed MEENAH: je vais etre breve
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: et ce ne sera pas un genre de plongeoir pour que tu te lances dans tes problemes romantiques
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: donne moi une raieponse claire
      @meenah_fish:#yolo#meme-si#tu-peux-mourir-une-deuxieme-fois-??#peu-importe MEENAH: je cree une equipe pour tuer un monstre invincible tu nous rejoins o//n
      @cronus_happytalk CRONUS: vwouah, SUPER. tu vwiens darrivwer, et tu es deja diabolique, cest genial.
      @cronus_talk CRONUS: jaimerai aider. tu sais a quel point jaime aider, et etre la pour les personnes attirantes. cest un peu mon truc ?
      @cronus_idle CRONUS: mais...
      @meenah_wut2 MEENAH: argh sar y est
      @cronus_upset2 CRONUS: meenah, je ne pense pas que je sois toujours dans cette periode de ma vwie. ou dapres vwie, en fait.
      @meenah_wut MEENAH: quelle periode
      @cronus_upset2:#graisser-mes-cheveux CRONUS: une periode aggressivwe. jai essaye de me calmer, detre plus introspectif, chercher mes sentiments, travwailler ma musique. 
      @cronus_upset2 CRONUS: je ne pense pas que je serais tres utile en combat. jai essaye dentrer en contact avwec qui, ou plutot quoi, je suis vwraiment, et je pense que jai fait de bons progres.
      @cronus_upset CRONUS: je te dis cela en toute confiance, mais je pense que je suis proche dun genre devweil, surtout depuis que jai commence a etudier les humains. je pense quen fait je pourrais etre...
      @meenah_annoyed MEENAH: nan
      @meenah_wut:#non-non MEENAH: nan nan nan nannannan
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: arete de parler peu importe ce que cest je ne veux pas savoir
      @cronus_bored CRONUS: tu as raison, je ne devwrais pas t’accabler de mes problemes.
      @cronus_talk:#vweux-dire-deux-personnes-qui-sengagent-dans-une-relation-sexuelle CRONUS: oublie ce que je vwiens de dire. je ne vwoudrais pas nuire a notre amitie, sans parler de la possibilite que nous devweloppions quelque chose de plus quune simple amitie. 
      @cronus_happytalk CRONUS: oh, CEST VWRAI. tu mavwais demande comment se porte ma musique ces derniers jours, nest ce pas ?
      @meenah_idle MEENAH: non
      @cronus_smug:#ou-au-moins-lapparence-de-ma-signature CRONUS: ca marche plutot bien, je crois. jai expérimenté avec les doubles ondes en dents de scie, je pense que je pourrais devwelopper ma propre signature sonore.
      @cronus_idle CRONUS: tiens, ecoute ce morceau. je lai ecrit en anticipant ton arrivwee.
      @cronus_idle~dialogimg_cronus1 CRONUS:
      @meenah_annoyed MEENAH: je cliquerai pas dessus
      @cronus_upset CRONUS: um, je vwois. alors, que penses tu de... 
      @cronus_idle~dialogimg_cronus2 CRONUS:
      @meenah_annoyed MEENAH: nan
      @cronus_smug~dialogimg_cronus3 CRONUS:
      @meenah_wut:#pervert MEENAH: beurk
      @cronus_huh CRONUS: attends… je naurais probablement pas du te montrer celles ci. ok, attends. je sais que jai quelque chose qui vwa te plaire.
      @cronus_happy~dialogimg_cronus4 CRONUS:
      @meenah_talk MEENAH: donc cetait un non pour mon invitation alors
      @meenah_talk MEENAH: qui a reflue au milieu de cette conversation de toutes facons  
      @meenah_talk MEENAH: il est leurre de senvoilier avant que tu me mettes mal a laise avec dautres crompositions 
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='cronusTalk3' command='talk' name="Où est Karkat?"><args>
      @cronus_huh CRONUS: oh, celui qui ressemble a vwantas ?
      @cronus_bored:#jai-a-peine-eu-loccasion-de-le-draguer#tres-grossier CRONUS: ouais il est passe par la. jai essaye de commencer une convwersation amicale avwec lui, mais il ma fait un doigt et sest enferme dans son nid la bas.
      @cronus_upset2 CRONUS: on dirait quil a invwoque le souvwenir dun genre de porte puzzle compliquee du style ruines antiques. jai essaye de louvwrir mais ca semblait absolument impossible. le gamin sait faire des accueils glacials aux gens.
      @cronus_idle CRONUS: quest ce que tu lui vweux dabord ?
      @meenah_annoyed MEENAH: rien au revoir
      @cronus_huh CRONUS: ah. je vwois ce qui se passe. cronus se fait rouler, pendant que tu pars draguer la grande gueule puerile. pourquoi ne suis je pas surpris ?
      @cronus_angry CRONUS: jimagine que je ne suis ni assez mentalement instable, ni un assez gros connard pour attirer ton attention. pas gravwe, je vwais enregistrer mes sentiments sur le sujet avwec un peu de slam et buller mes deconvwenuespartout dans… et, ouaip. il semblerait que je me parle encore a moi meme. elle est partie.
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='cronusTalk4' command='talk' name='Deviens Cronus.'><args>
      @! Beurk, non. Il neigera en enfer pour que vous deveniez ce type.
      </args>
</action>


<!--@ CRONUS AFTER MEENAH RETURNS-->

<action sprite='meenah' class='cronusTalk5' command='talk' name='Parle à Cronus.'>
	<args>
      @meenah_annoyed MEENAH: non
  </args>
</action>

<!-- mituna -->

<action sprite='mituna' class='cronusTalk7' command='talk' name='Talk to Cronus.'><args>
      @cronus_talk CRONUS: hey, chief. looking good today. is that a newv helmet?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan:#1GLVNWLDN01Z1XJ01N0V4 MITUNA: N0 U FUCFK7H7H7HHH
      @cronus_smug CRONUS: easy there, it vwas a joke. of course its not a newv helmet. vwhat, do you think im retar... um, short on common sense?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan MITUNA: N0
      @cronus_idle CRONUS: did you see meenah go by?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan MITUNA: N0
      @cronus_bored CRONUS: she vwent that vway, didnt she?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan MITUNA: N0
      @cronus_bored CRONUS: are you sure?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan MITUNA: N0
      @cronus_talk:#liar CRONUS: listen mate, i dont mean to call you a liar, but i sawv her vwalk up to you.
      @mituna_idle%alttextbox_4chan:#N0 MITUNA: N0
      @cronus_happytalk CRONUS: i vwas spying on both of you from behind the hivwe ovwer there. i sawv you do a seriously groovwy face plant off the railing.
      @mituna_talk%alttextbox_4chan:#N0#N0#N0#N0#N0#N0#N0#N0#N0#N0#N0 MITUNA: N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 N0 
      @cronus_talk CRONUS: hahaha. youre really priceless, captor. havwe i evwer told you vwhat a cool cat i think you are?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan MITUNA: WHY 4R3 Y0U 70UCH1N9 M3?
      @cronus_talk CRONUS: i really feel like youre one of the only people i can open up to about my feelings. i guess it really does help to confide in someone vwho basically lacks the ability to repeat vwhat you say vwith any clarity or coherence, or evwen understand vwhat you said in the first place.
      @mituna_talk%alttextbox_4chan MITUNA: Y0UR3 571LL 70UCH1NG M3 4ND 1 D0N7 UND3R574ND WHY 7H15 15 H4PP3PP1NG
      @cronus_talk CRONUS: but truth be told, i alvways felt that vway about you before you evwen started havwing, vwell, your issues. vwe alvways had a good thing together, didnt vwe?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan MITUNA: 1 D0N7 W4N7 Y0UR H4ND 7H3R3
      @cronus_talk CRONUS: dont get me vwrong, i knowv you and latula are in a vwery committed matespritship, though lets face facts, she could obvwiously do better. and i mean much better. really she is just in a totally different league, she is charming and gorgeous, vwhereas you are, vwell... you, unfortunately. and i vwouldnt dare to intrude on your longstanding moirallegiance vwith kurloz, and not because he scares the shit out of me either. that just really seems to vwork, you and him, doesnt it? i dont get a peep out of him of course, not evwen if im super nice and compliment his hideous hair, and obvwiously i receivwe nothing but disgusting horseshit out of your mouth evwery time you open it. but you seem to bring good qualities out of each other, no? is it true, the rumor that you are actually lucid vwhen you talk to him, instead of behavwing like a babbling, vwertigo stricken imbecile?
      @mituna_sad%alttextbox_4chan:#8( MITUNA: WHY W0N7 7H3 W31RD 70UCH1NG 570P
      @cronus_talk:#friendship CRONUS: but vwhat im trying to say is, you dont judge like the others. vwell, ok, you do, but i cant really take your vwitriol that seriously because you are so obvwiously retar... reticent vwith your true emotions. like for instance, vwho could i confide in vwhen i began to fully come to terms vwith this feeling deep inside that i vwas actually a human "born" in the body of a troll, but nevwer realized it until learning about the humans? nobody. except you, of course. you dont care that i am humankin. you dont mock me for it and trivwialize my tragic existence. vwell, you do, but the point im trying to make is that vwhen you mock me it doesnt actually mean anything, because evwerything you say is such putrid nonsense.
      @mituna_talk%alttextbox_4chan MITUNA: 1 W4N7 7H47 Y0UR H4ND 70 N07 83 0N MY 80DY PL3453
      @cronus_smug CRONUS: vwhat? no, come on guy. im just givwing you a friendly little shoulder massage, vwith one hand, like this. see? in a vway that seems vwery casual, like "bros" do. please dont make this more awvkvward than it needs to be.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan MITUNA: 1M 50RRY
      @cronus_idle CRONUS: i forgivwe you.
      @cronus_talk:#coolscar CRONUS: nowv hold that thought. im going to see if i can go catch up vwith meenah. dont followv me, because obvwiously youre going to cramp my style. hovw does my hair look? nevwer mind, you dont knowv vwhat youre talking about, ill just use your reflectivwe vwisor to check myself out. yes, looking great.
      @mituna_happy%alttextbox_4chan MITUNA: C4N 1 C0M3 W17H Y0U
      @cronus_huh CRONUS: jeepers, youre a thick headed fella. i just told you to stay put. im going to try out some especially bold movwes on peixes ovwer there, really put out the vwibe, you dig? i dont think i need to remind you that your presence vwill be like spraying the area vwith libidocide. 
      @mituna_happy%alttextbox_4chan MITUNA: WH47
      @cronus_smug:#true#fucking#disgrace CRONUS: uh, beforus to captor. hello, this is mission control, is anything getting through that helmet? i am saying that your presence is sexual poison, and if you are drooling nearby vwhile i chat her up, she vwill become distracted and havwe trouble picturing me naked. as a vwing man, i must say, you are a true fucking disgrace.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan:#8( MITUNA: 1M 50RRY
      @cronus_bored CRONUS: please stop apologizing so much, its really unattractivwe. at this point evwen IM not sure if i vwant to sleep vwith you.
      @cronus_happytalk CRONUS: nowv before i go, i just need to think of a good vway to break the ice. oh, ivwe got it! ill open vwith some jokes about howv hilarious it vwas vwhen you fell on your face ovwer there, and vwhat absolutely incredible fuckup you are on evwery levwel.
      @cronus_idle CRONUS: thank you for the inspiration, friend.
      @! Be Cronus?
      <!--Yes. / No. -->
	</args>
	
</action>

<!-- @ CRONUS AFTER MEENAH RETURNS -->

<action sprite='mituna' class='cronusTalk8' command='talk' name='Talk to Cronus.'><args>
      @mituna_happytalk%alttextbox_4chan MITUNA: H3Y 8R0 W4N7H0 H3R3 S0M3 57HL4M P037RY 1 M4D3
      @mituna_sad%alttextbox_4chan MITUNA: H3 JU57 8R0K3 MY 5K4T3 804RD 1N H4LF 4ND W4LK3D 4W4Y
</args>
</action>

	</classes>
</sburb>
